［拋磚引玉］點解東方要散播fake news

由何柱國做主席嘅東方係政府喉舌就係人都知，點解要突然傳出周同學準拔喉嘅消息？真係驚會民憤罷工？抑或傳一傳假消息，等周同學大步攬過之後手足有僥倖感覺然後放軟手腳？甚至乎係如果周同學真係咁不幸過身，手足嘅悲憤已經俾呢單假消息打散左少少？

香港人而家要照顧嘅實在太多，其中一樣必須做嘅係睇對家點下棋，從而理解對家心態、弱點同死穴。咁先知道我地應該點行。

我P牌一日得一個post想討論呢樣野，因為我覺得咁樣疑似流出假消息真係好詭異。以下開放討論。

希望周同學大步「攬」過
手足要頂住

何柱國係星島

東方 小罵大幫助是常識吧

第一句已經錯得咁交關

期望管理

驚撚到即刻修改字眼

我懷疑東方先係真料
但政府想拖著先 隱瞞
冇啦啦叫晒家屬去 但又唔同傳媒講咩事

Sor9 係我唔啱
嬲得滯搞亂左
但你明唔明我想講乜

Sorry 係我搞錯柒左
但係成件事仍然係好詭異。我地要諗點解對家要咁做

屌細力d

要保護周同學家屬唔好俾佢地俾狗帶左入安全屋！